窮人根本就唔值得可憐 你幫佢到佢有能力果一日咪又係食番你

根本捐錢/幫佢地係冇撚用 世界係唔會有人同情你 做到咁窮只可以怪自己冇本事

人地一定要幫你嫁咩on9